(整手錶)宜家邊到會有手錶鋪整DW?

是咁的
小弟隻DW用咁2年到
爆咗錶面玻璃
錶針都停咗
應該返唔到去原廠整
想睇下有冇錶鋪/路邊整錶伯伯介紹下
如果有巴打整過
睇下介唔介意分享價錢參考下

感激不盡

7 eleven

淘過隻啦 公廁錶冇人會留意

DW喎，搵路邊呀伯？
尖沙咀新太陽有間名錶維修中心，好好手勢的。希望幫到你

認真!買過隻新快過拎去整。
玻璃 電池 組裝 成本都計你 三幾百啦 (計平喇)

如果唔係咩特別意義就買過隻啦
普通石英錶一隻，整黎做咩

千幾蚊錶 整乜春啊 想2,3舊整好?

唔係普通 係公廁

平平地買隻Tissot好過

人地送既
我都係想上黎睇下有咩鋪整到
再報下價問下者
如果平咪整 貴就由佢啦

BTW 唔該哂上面巴打回答